屌你老母，我地就黎輸啦仲捉鬼

無論你地班和理非明唔明都好
係到講多次兄弟爬山，各自努力呢？
又話咩核爆都唔割，永遠成日叫口號齋坐
連最基本穩定自己軍心都做唔到
次次輸都係因為你班和理非自己捉鬼分化

你話今日做得唔好，唔應該阻人入境
咁琴日又拍哂手掌，今日有咩唔同？
唯一唔同係你地唔肯再入去，唔夠多人呀
咁請各位冷氣軍師由今日開始全面罷工入去機場
大家合作先有機會贏，再分化就一齊輸

和理非唔好再畫地為牢，教條主義
依家已經無咩選項，如果你地唔支持機場既戰友
星期日晚既事只會再發生，到時仲有咩人可以幫到大家
記住我地係戰友黎，仲有700個戰友俾人拉左等緊我地救
仲有無數俾人抄低左id等清算既人

求下各位真係最後一戰黎架啦

光復香港，時代革命

自推唔好捉鬼

Push

早幾日幾十個兄弟俾內鬼伏到應一應，今日有公安俾人捉到

你係而家叫唔捉鬼

我係叫和理非唔好捉鬼，佢又唔係前線，永遠係冷氣機後面
佢肯罷工一齊去機場就唔駛講咩唔阻人入境

同埋你有無睇內文

點解明知機場有用，都唔繼續要揀去遊行